Bitcoin / Crypto 集中討論區 （139)

第四次連登指數投票 (9-3-2021)

重cake必勝

Q:礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

新農場/fork場警世輸錢大法
1. 遲入場比人割死
2. 早入場唔願走仲要合Lp farm
3. 過夜
4. 想做摸頂大師最後一個高位放
5. 唔識上bsc unstake/pcs lp
6. 覺得入場無一倍都唔走
7. 比seedphrase人

推post立即快返晒
今朝仲係我一個人十連咁濟

1001
BTC今晚升唔升到5萬8?

咁又大諗頭d
10:30依然準時滅世棍

我愛大家

是賓 也是尼 是賓尼 會造 pancake
放啲pancake flip下flip下
Flip到上月球

快到pk
一分鐘一頁

我上一轉玩crypto嗰陣係2014
今轉係上星期二先入場，星期三玩第一隻IFO WATCH

274.9

有冇人仲未入滿貨

好恐怖呀

link教現身

620張LP

如果三四星期前入可能會輸到唔玩

watch一手定二手?

flow 黎料

我

佢真係好勁
成個list得佢個數字唔會跳

275!

340bnb free fall到180....

BNB今晚想300？

bnbavax

升災，大家睇Bnb會去到幾多

今日上返300

到底點解GME 仲可以升

276
cz唔使殺下牛先?

壓彈弓

俾啲時間佢

佢好重兄弟情
等緊avax上返去

聽日鳩up前應該300了

鳩up完落返200

睇推post速度就知個價升定跌

頭先多謝巴打門解答lp問題

聽日cz: hey hey hey.........

bjoy

聽日會唔會上350

bnb繼續升應該放定係sh好

之前兩個禮拜懷疑人生
而家終於有番啲bnb 1字頭升2字嗰種感覺

有無farm野？

有冇ftt教？
撐sam gor

農夫們
係時候返黎玩正幣了
cake bnb lp例外

唔知追到幾多⋯⋯
話晒佢都落咗去第五
應該有啲空間吧

係咪即係準備要輸錢

除非佢up既野好爆

auto 已死

呢個不嬲都係

包包

點都玩埋聽日ipo啦
牛市ipo勝撚硬

喺度講一次先
本金未翻倍前我絕不玩合約！絕對唔玩！

know that feel

避險基金

酒牙大爆跌

bnb殺合約

幾時到Dodo姐升返

多謝幫on9 仔幫我炒N仔
我個lp數量差唔多double左

Hacker

奪命金而家情況點

如果今星期尾蟈狗唔撚股災,幣市牛市應該繼續gogogo了
不過真係唔知垃指跌撚完未

個2 第1站

笑撚死
全球最穩定貨幣
唔是浪得虛名

我都想有成600幾張LP喺BUNNY收息
日日都收過千

正正經經唔玩新SCAM場好難大輸
重倉臭閪同蛋糕 本身就好穩陣
最少玩到9月冇問題

酒

仆街你又話贏硬
錶呢屌你
好撚邪架
唔好呀

我地玩二手錶輸姐
抽一手邊有得輸,十倍左

屌，落咗車先爆升

錶其實對比ifo個價都升左7倍

if you can't hold..

酒
滅世

賺多左C仔？

1k價 仲farm緊

有啲farm緊cake-bnb 有啲就咁擺咗喺wallet

係有人唔聽勸

滅世棍黎la

酒啊

Farm緊就算la, 仲可以玩多陣

回喇

輸緊幾多? 會唔會cover到cost

美國人提早起身
酒

領展自己跳樓

ATH跌咗50%，上得返再講
你睇即刻又跌返落去

avax滅到26當你贏

好撚痛

即係belt ifo?

大爆跌直穿240

笑死BNB左一巴右一巴
劇本跌返:廿十蚊先 都仲有升十蚊 CZ:我無呃大家

神仙打交

IFO就點都玩架啦
只要唔加注點都贏嘅

Dllm 𧋦蟈佬

現貨驚閪

係

幾分鐘前panic咗

酒!

Bnb上落可唔可以正常小小...

bnb無力跌

專心等1030入貨算

我原本一路搵緊位入多啲N仔
呢堆本身唔打算farm
但係我見佢班傻仔拆LP賣
我又跟佢地拆埋個farm去賣
等個價落去再撈返合返LP繼續farm
兩個鐘都唔洗就0成本加左LP
收下智商稅

未玩過ifo 想請教下
pancakeswap嗰到寫While the sale is live, commit your CAKE-LP tokens to buy the IFO tokens

係唔係即係準備定cake-bnb lp, 到夠鐘個時pancakeswap嗰到就有制俾我commit啲cake-bnb lp?

理解正確

係
但如果你farm緊,要unstake左先
唔好一開波即入,等半個鐘先
睇下超購有冇20000% up

點解唔覺有好多💔 但係egg可以插成咁?!??!

發覺不問價入嗰啲多數賺錢
mark低幾格零點幾計住計住嗰啲一係永世入唔到 一係入完就坐

萬劍歸宗吧...不過應該waterfall睇到至係?

超購先好入？

用cake bnb farm cover 到個deposit fee
賭緊佢unlock 嗰日個價正正常常

N 仔真百屌成材

許生真係連登幣post 又一奇蹟

Bnb搞咩算得咁急

睇唔到 突然大插10蚊

真係好l精彩

真係....痴撚線，唔比人諗下

（我靠個弱智財自）

一放工BNB一大棍上

BTC 升牙

唔係大棍咁簡單.....

直頭一飛沖天 咁先驚會唔會落得仲勁

仲係未信咁快熊完

清咗倉？

超好多就會好似錶咁好多人fomo比你割

入滿
但覺得要睇位走

咁你放定心都得，bnb一星期內可以由120衝到340，再跌番180

許生之亂多左好多人講LP

本身已經溝到就嚟冇乜信仰 點知又升返

其實咩黎

畫得好

愛溝才會贏

係 如果無乜超購 就你成筆錢買晒d死幣

許生解n 仔 lp
n 仔由0.026升上0.07
依家0.057

比班兄弟百屌成材

AUTO

2千冇溝

俾你屌足成日終於爆

我溝到冇晒錢

2k 同2.4k
算啦
要入就快手啦

Auto

比你屌姐

武士已死

金蛋跌得好
賺完呢邊賺嗰邊

今早劏曬

係要屌先識叫

The future is now

出到聲話五萬係新一萬

巨 芋

大芋留番少少俾我抽

新手？

大戶

原來N仔大時代左我都唔知

而家D新手咁痴線...

新手個本大我咁多

bnb炒高嗮係咪因為alice出現

發生太快
仲番緊工唔得閒理

咩黎？

都唔係啲乜野特別game咋wo
有無咁大影響力

放工就見到CZ終於生性

你唔需要支持 求吓你

alice！

咩係 alice

我都冇聽過

靈魂ATH

勁似手機驚後期送一大堆資源
之後問老屎忽點玩

要睇佢超購幾多倍
上次超購700倍

今次銀碼大 我估八十倍到

Alice係咩?

1.2平都算Panic？？？？？

年輕人應該反思做咩唔特價入 avax

呢個ALICE啊
之前搵nft野嘅時候見到

今次集資銀碼都大d

唔知你咩價位開倉
係我會將止蝕放在開倉價上面，費事綠字變紅字甚至爆倉，寧願唔賺好過倒蝕

2個大芋

fomo 氣氛積聚緊

新手800幾張LP到底係一個點嘅概念

好似好得意....

氣氛又牛番
又會拎啲profit出黎去賭場scam場玩
然後喊晒口悔改
瘋狂loop

平台幣係咁上下

啱啱開咗wirex
有冇用家

一個財自嘅人睇我哋on99咁辛苦賺嗰少少

琴日死機

有

Auto我屌你老母

掙扎咗好耐
諗緊crypto 定 佢
諗諗下又要放2500粒crypto 先有卡 仲要紅卜卜 不了 雖然金屬好撚正

決定玩正幣 同farm pancake bunny 算

還我血汁錢

BNB開始回

哇 買得多唔多

當初貪佢啲優惠同張卡靚
蝕咗成萬蚊俾佢粒廢幣
而家放係屋企收藏算數

放去valut央行用唔到隻錶睇對LP info添

n仔如無意外會係我第一隻10x幣

共勉之

BnB 跌成10蚊
Bjoy

要有信念 望住yfi張chart一齊sh

我覺得自己是0

匡智team個隻?

我岩岩入左一粒 同你地一齊SH

我悔改了
唔會再屌個post 太多scam 場

央行 1.19

隻幣真係無撚用。
張卡淨係靚, 免費spotify netfilx (其實幾好)

CZ TWITTER

Cz 知衰吹大左
而家立即控返落240先

我啲泥馬
唔駛喊 我接你返月球

N 仔6仙了
啲弱智仔入唔入得返呢

但係好睇佢幣價點
個rebate係回番佢隻幣俾你
屌佢老母....

tg admin 話lock左個d 照俾s 草泥馬

畀垃圾sam 割死喎
佢陣間又出成千萬去割馬
大夫小心

咁wirex 正d 回 satochi

回緊

炒個10％不如等上市食鋪大既仲好

最後上車機會

年輕人應當反思點解要高位賣N仔
我都唔加密啦
冇錯 就係同緊你講

Btc 好似冷門d
等高手解答

洗錢同時幫你儲蓄
想轉會

乜撚野事
Wirex blocked 咗我account ? 錢都未撚入

仆街Sam
但我真係對佢幾有信心
佢dump多啲我先加貨

我計過 佢上到flow一半我真財自了

低位賣咗

咁實大跌
我之後接佢

仆街CZ

佢做到1/100都已經>1蚊
應該依家入都財自

BnB跌15蚊

好想打柒自己
幾百蚊都唔留黎farm N仔
走咗去買金

等美國佬起身先....

許生

美市盤前咩環境呀

無睇幾日N仔生性了?
靠匡智發達

1030先

1030執平貨？

我見出面都gel晒頭 應該升

又跌一皮 dllmcfh

剷巴加唔加注

Why?

搞乜

sbdo會升返既
收住息先啦

你啲女神今晚要變聖母

Free fall

其實睇長線佢個platform比個d係人都整得野賣既nft好好多，有個比賽可以比到user更多參與感

快

升得咁急 回少少姐

不了 美股輸好甘
又未明朗

呢間野 on9, blacklist 佢

你又唔係高Jer 怕咩

想入多啲bdo 做廢老
但升到1.2 應該就爆?

臭閪

拋棄垃圾美股吧...

吾糸錢？

d早起身既美國佬又發功

金翅好似無人高位追左BnB?

知咩料 唔會買

屌佢老母 乜都未搞
佢就唔比我verification

特價時段

一定睇定d先，中撚過伏

係咪造市自己諗

CLS CZ

幾時都話BNB垃圾莊家幣

十點半一定有平，急乜

有次十點半升到3百幾

咁唯有放棄買大哥

又殺曬合約

本身買n仔 但買左c仔
想死

Wirex我早排申請完但order唔到張visa card

聽日一齊上韓仔 驚咩

flow 一半係5蚊?
你買左20萬?
許生

識波

不過一個都無中伏
連燈仔大有進步

玩咗咁耐終於要開始割其他人了嗎

連跌十五六日

n仔一早離左場
一蚊都賺唔到

我都係
但仲留咗少少C仔唔知用黎做乜

如果聽日cz出黎： hey hey hey, 真係drop to zero

臭閪又開始黎料

佢個1600 粒 如果頭半個鐘放
已經勝5000鎂

Free money

我立即屌佢老母

Agger

快點

luna 升到啲韓仔係咪傻

預撚左佢撚

ada上呀

垃圾 臭閪

WINE TEETH

原來呢隻上左
等左呢隻兩個月了

未放

每粒0.15？

許生做左西巴本多

咩黎

許生靠西巴財自既決心好強

汁爆佢

搞到我都想入番多啲 參與下

沽

爛錶真係垃圾黎正仆街

放心你搵唔到佢

靠匡智財智絕對係一大成就

能人所不能，抵佢發達

玩過動森根本唔會想玩呢d垃圾
利申動森600粒鐘

cs話infrastructure maintenance， expect a few weeks.....

我0.009 2萬粒
上到1蚊我都賺到笑

Cls 怪唔得嗰陣時我的10幾粒 lp有24粒 wtach

邊個放 佢即掃
好撚癲

聽日c仔n仔一齊上coinone? 如果許生真係靠西巴財自真係好cls

Yup 類似新股發行價

我都想跟佢機 買多少少

我都係
果陣c仔仲係0.0235

好撚癡線

我晏晝先加完倉，搏一搏都唔錯

0.07

西巴用少少錢可以體驗做sam既感覺

臭西無力跌...

貨源歸邊，許生示範莊家點操作，學野啦

係咪穿你老母甲巴嚟㗎

c仔唔上既....

咩價位入？印象巴打講嗰時好似0.07幾

屌咩 逼我用crypto
唔撚想store 2500係佢到

大時代

妹到10點半就仆街

0.007 5萬粒
一開波比人割完
我話nft概念好嘢嚟咁樣比人玩爛個場好可惜
之後仲要比人話我傻仔送錢比匡智
嗰位ching可唔可以出嚟講兩句

有錢嘅世界，就係咁無味且枯燥

冇記錯Ath係咪0.4到？

唔撚係啦屌

avax 60蚊超級大圓底形成中

醫科巴

唔通要用binance debit card

Cap圖bin9佢

我N仔之前賣咗好多

0.28

嗰日西巴仲要比人踩幾腳

我唔介意佢跌多d

Sh起碼上5蚊

對上一次賣左40萬隻N仔

張卡幾靚
又要蝕15鎂比CZ

If you can't hold.jpg

人少少認左佢

直接話我傻仔嗰位應該係另一位巴打 我唔想搵了

難唔難搞？
我都想要張

靠西巴財自，唔知又會引幾多新手去玩scam

我記得好少 holder

我有咁多本掃貨就好

西巴都唔係好scam姐
最多咪庇護工場

我0.2

Zero fees 喎

之前買左3000粒n仔 0.028 唔知做乜 純粹覺得佢會升就買

應該講緊個價

而家轉啦
有許生幫手托住
利申小本經營

比佢哋打動左，加倉加倉

岩岩諗住0.05入n仔，去個廁所就升到0.07

岩
西巴我怕比人hack多過rug pull

屌你老母 我真係弱智仔 一早賣曬n仔
買$1000u同你地一齊共同進退

香港原來無

入咗1粒BNB
信許生

日本整唔整到

我好記得我farm完起身dump仲有兩仙 依家都未到 遲啲仲要再開farm

日本唔知 應該asia 未有

that good time
Swap 9.555432106062512617 BNB For 195,656.542 NFTL On PancakeSwap

n仔幾點上韓仔

聽朝0.1 上埋coingecko/coinmarketcap+出埋nft 我唔識計了 希望大家關懷下匡智人士 入tg group叫俄仔比心機

齊心做鳩韓仔

雖然BNB爆升係開心
係望住你地N仔個個賺6-7位數真係

咪dump chz啦 我屌

新手一問
我係幣安用FPS入錢無手續費
但想知賣出會唔會有手續費

有冇人會搵BNB去stake

垃圾Sam gor快啲割我
我同泥馬共存亡

個Liquidity咁少
你帳面有10倍但賣嘅滑價應該得6倍左右

你仲發啦咁

同意

好耐冇見過auto升了

臭閪你地又話跌嘅
我轉個撚頭就賺左

只要C仔個價升夠多
就會多人去合LP

Credit limit幾多

香港時間11點

1 btc

咁似啲咩慈善機構靠消息啲非洲兒童發達

佢應該想講N價

仲有冇人玩緊brick，個價好似都幾低，farm緊

一樣...c仔食左屎？

連登輔導匡智計畫又一大進程

許生係咁打中文

幾正

舞弄價格

低買低放咗

所以許生話射過去coinone 交易
佢而家用意係比韓仔睇n值幾多錢

ada 證明唔係臭閪既時間到啦

冇人推點郁
都唔會有人推甲仔價啦

微生物only點會影響到bnb

大家一齊恥笑

Wow咗幾個鐘了

入咗500usd 玩下

嗰個價好低
扮咩

屌，唔夠gas fee 買咗一粒BNB

唔好再迫佢，我地明既

輸左了...

NFTL hodl到年尾可以點輸

食緊嘢差啲笑到噴麪

0.0774 你叫我點接
唔似許生咁有膽色癲狂接貨

只差一步就成為許生

我講野個格似佢咩

0.07上左車
上呀

唔洗睇喇 幣安隻卡香港無

笑撚死
當時我係1000U 1000U 咁出入
好撚貴

放過我啦

祝你好運

N仔證明咗sh先會贏
望住我啲auto升番好欣慰

回調黎架啫
嚇我唔到嘅

auto great again

我都上，小小哋500u玩下

希望係 等等又互割

Drop to zero

許生掃到西巴場0.1就可以係果邊擺0.1
之後數錢就得

祝巴打旗開得勝
我得返啲locked 馬仔等你贏錢

好撚痴線

SXPSXP

女朋友有12粒bnb，幫佢搶到15日同90日（一秒無晒）

唔好比鬼菜呃

auto 重上3000
過堆4000就重拾升勢

冇
可以做到原價出入
啲價位都幾浮動

梅西救我

bnb要上？

泥馬應該仲有得做 個farm開應該又fomo炒一轉
重點係又牛市喇

你唔幫佢攞埋入bunny?

真

Pre-sale 放曬

渣住c仔 望住n仔係咁升

佢唔知我搵幾多架，同埋控2個Wallet好煩

前景不錯

年輕人又要反思

其實而家高追BNB汁下波幅都爽

巴打醒目
唔可以比女人知勝幾多

真係小注好了
呢個價位應該大把人投機
等佢價穩返係NFT platform launch前應該都有機

仲慘過之前冇入c仔

醒...巴打...

好撚仆街

c仔嗰陣明明去到4xx

好癲 0.1起步會唔會真係有得上5蚊

我直情連order card粒制都冇咗

仆街了
變左連燈大船
我唔想見返十幾年前大割

5天線強力插入20天線 60000 gogogo

係咪因為咁所以佢叫人解LP
而家有人話咁樣造市
佢地好撚癲

又被人互割多次上次0.2苦主

我老婆知我GME蝕咗好多

醒

你呢個冇用嘅男人

家鄉係5500

Gogogo

我指訊息上而家關鍵時刻

解LP都叫做市

如果一張開咗既合約
再加保證金只會推低個強平？
係咪唔會推高個收益？

要做起Dex個價只能靠hold貨？

ada前頂都未上 又想妹？

今日上晝撈咗啲ADA

8仙了
連燈大船
點解address 都係得咁少

一陣美國佬一棍教你做人

得連登仔同cd rom

好似唔會

莊幣驚閪

未到已經回緊

2000夠膽溝家鄉就近好多

我6600

好似係 你開多張會溝左做同一張 拉高左個entry price

垃圾

快啲回我要執貨

邊個敢高j....連登班高j俠都淆底（就係我...）

我係打錯左
想講N仔

twitter都賣得 有咩無可能

Bjoy
酒

為咗買N仔硬食咗一粒270BNB

有人敢拋 我就同你用埋BNB接

回調再爆過

我影低個transaction
連埋呢一股= 一set unique NFT

就係咁，佢整走左粒制

西巴tg真係好好笑

屌 唔記得美國佬訓醒都會dump unlock既avax

感覺到美國佬既氣！

一日一次特價時段

點解嘅
畀手續費咪得
高位271 放左做N仔
而家用N仔接返BNB 都有得賺粒BNB
不過唔放啦
撐許生
希望多個巴打財自
但係許生又唔透露係邊位巴打

早起的鬼佬要補自己個美股倉

笑撚死
但係0.007 all in已經十倍
雖然只係表面

快d出滅世棍！

my idol
我睇錯my idiot

其實c仔由今日低位都升左差唔多1倍

但甲仔穩陣好多
再係無pump我就賣COM

no chinese, diu

屌笑到停唔到

笑到飯都食唔落

成班連登仔玩野

究竟係邊撚個

ETH LINK 小M頂

me too

大家玩少d野，費事嚇走其他韭菜

連登n仔又割啦

有許生喺到

有許生頂住

cls個個都靠許生all in

有許生驚閪

開定coinone個網址睇戲先
btw幾點開始

11.

鬼菜係咪起左身

做daytrade 既你一陣無得低撈唔好喊😃

笑死

睇完唔識搬點算

咪由韓仔搬
你係西巴度賣就得

要韓仔ID 唔易搞

基金佬應該起曬身準備股市

有許生
岩岩0.08都追左啲

咁唔會搞到好高slippage 咩

又有仆街仔放

你好多貨咩
唔過10萬都叫少

Coinone係咪唔受外國人玩

韓國啲網好似好多都唔受外國人

咁硬食slippage

各位手足 聽日N仔有望返家鄉了

0.0861割條撚

唔係架
一割你一定走唔切

唔怪得又跌

許生如果dump貨真係會走唔切

美國佬快放N仔
我想做股東

等一蚊

不問價清倉

許生睇落好有大志
陣間冇1蚊都唔走

dump 囉 驚閪

就到0.1
就番0.2家鄉

我清曬了....

一齊割鳩韓仔

有冇人知許生係邊位巴打？
仲有條友叫chives笑到我

但係點知另外嗰邊會係幾錢
會唔會碌柒

你HOLD 咁撚耐

N仔？

BnB 265

不問價cash out 酒呀

韓仔理應見到有新幣都狗衝炒下掛

咩意思

第一日比大家互割走唔切之後又farm下n仔c仔補貼 岩岩又追左啲貨
其實都係幾千粒唔係大數咪坐下

咁樣博一鋪
咁許生其實都好撚癲

farm 左咁耐c仔其實都應該回得到血
好過我出去打到血肉模糊

韭菜

如果韓仔會比份paper吸引到 個價咪繼續上

佢係咪撈底失敗

雙頂？

酒！

港九新界冇得避

Safe pal好用過ledger?

推

買左隻ledger
但仲未用

放晒係binance同trust 炒

新個scheme 太鳩，唔用了

又係呢條撚屌放

奪命金好似farm極都冇多錢到
央行唔係冇lock profit咩

中國禁內蒙古挖加密貨幣 控制環境污染問題

17 年買咗隻 Trezor, 熊市嘅時候放晒啲幣入去就可以拋諸腦後
牛市嘅時候hardware wallet 真係冇咩用

放 btc 同 eth

好似有lock

睇佢之後入咩 追住嚟割

搞搞下而家 Wirex 同 CRO 各有各鳩

你未harvest?

唔見咗點算

有lock 75%
btw, 1100蚊企硬左24個鐘，淨賺左1日利息

CRO 我之前無開卡依家唔受亞洲國家玩

央行喎

同software wallet 一樣，有recovery seed

有1k個價都唔錯

bearn有lock架

咁癲 唔驚比人hack咩

佢入咗你仲點割

其實你有seed嘅點都可以拎返啲crypto出嚟
但係你一發現唔見就要轉走wallet裡面所有嘢

binc 3重防護咁都hack到真係好勁
trust我就成日都好驚

Day trade 狗嚟喎

唯有早過佢入

搵勻都唔見有寫
屌陰鳩我

仆街原來未走曬BNB
個transaction failed
食飯冇check 清楚

屌條撚屌又用少少錢扮sam gor
佢係咪on9不斷做緊t?

央行一定係玩泥碼同奪命金 你識唔識架

就係驚trust/metamask比人hack 所以轉左用ledger

勁戇鳩囉條友賺得個少少

我一路唔敢bound metamask入電腦用就係信唔過, 下下用walletconnect算
但有啲屌撚網寫得好差唔比用wc

Bscscan

升返

以前簡簡單單回btc,買幣都係捱差價唔駛手續費，買夠500000wxt免埋blockchain fee
而家回wxt,乜撚都要錢，比月費先有返以前既野，淨係多個saving派息，CS 又on撚9，食屎啦wirex

我意思係多左新野

ledger幫到你

Coin one 邊到有得睇n仔

5日後金條大解放咪割到仆街

Dump落去嚇下佢

廢老只玩bdobusd算了

開咗三個星期都verify 唔到 繼續cro算

係應該買

可能佢Mon post

layered farming is on the way

點解佢好似蝕撚住放

CRO 要比錢佢stake 180日

除左金屬卡好靚，諗唔到呢張有咩用

買cro送spotify

CRO一開始就講明cashback 係回 CRO 都冇咁嬲

係個staking requirement on 99咁樣改嚟改去

一早解放咗 擺10000=50000嘅benefits 老閪都唔unstake

係，搞到我印象勁差

但出街又會好煩, 要開始分多個wallet出來放唔郁既貨先得

換返euro/aud出嚟會唔會好過cz

俾坡狗政府打壓仲on9

我好似係 stake 緊 25000 CRO, 計番當時個價應該大約 $1500，而家升到 $4000 打死都唔unstake

Coming soon

其實做緊好人想放貨比許生

聽日先開始 聽朝twitter 會有post

All fake no layer farming, wine teeth

我接受唔到第二朝一起身見到個空左嘅wallet
所以都係死死地氣買左

回調>買入BTC>射去ledger>安心瞓教

1st hand source from asking mods

唔使急 未到10:30

搞到我好想再擺多十萬HKD入場

5000mco年代 當時兩萬
但佢改過咁多次 又early swap benefit
一早差唔多0成本

Lm

Good

一陣一入場就蝕到仆街

ok即訂一個

Buy the dip

我以後scan場都會用個分身wallet玩

入乜先

擺bunny做廢老

聽日12pm kst先list

放去央行先係廢老

即係聽朝11點?

我今日都加咗碼入bunny farm
1030就買佢老味

屌咁邊個tg 話今晚架

G持

多謝巴打

個市又唔撚郁喎

welcome to 賓尼大家庭

外國時區掛

岩岩追都見到兩個鐘後仲心諗半夜先黎上

是賓

也是尼

諗緊買唔買多少少嚟玩佢條新chain

yes

是賓尼

會做

會造

BDO咩事????

本身已經係家族一分子

也是賓周

BDO咁大棍 仲叫穩定幣?

仲係1.15？

短線雙底

想知巴打入咩pool

一係聽日400見
一係cz仆街死

美國佬話知你幾多低都照dump

仆街了...唔想做高j俠

等睇雙底變三頂

入賓尼教就一定cake / cake bnb
11號個新pool都可以諗諗

出家為賓尼

留意時間...過多陣就雙頂

呢條傻鳩走曬N仔了
重轉wallet 添
咁撚驚做咩
真係追住你屌咩傻鳩

升joy無人講？

0.15 仲係

wirex order card 粒制又出番黎

冇人講咪你講

bnb又玩壓彈弓

1.15

3

0.15酒唔切了

我0.075x接左佢貨
多謝哂

追擊到走佬

又黎萬劍歸宗

望緊BNB無郁諗緊你講乜
大佬同三佬係咪輪流上

收聲啦仆街

笑死
Mon po 狗？

一樣冇睇大佬掛住睇三佬

洗唔洗咁驚

Who?

爛錶係米玩完，升都唔撚升下

妖幣要等各種正幣橫行先會郁 好似係

就快10點了

10:30先跌

Mon po 狗收割n仔，比巴打追蹤

佢咁撚正氣都叫妖幣

唔理 高J咗先
10:29分走

BnB 15分鐘圖算唔算係W雙厎

金巴 我明你今日下就咩feel
呢場戲好撚好睇

算
不過BnB 係cz 完美操控

今鋪慘了

條撚屌一定係mon post狗走都走唔切

耐心會有回報

就快變雙頂

許生將成為呢度傳奇之一

呢個重好笑
十幾蚊咁執
好撚癲
係咪寫左bot

1分圖畫緊雙頂

直接認左係連登仔

用匡智黎財自 tg仲話冇人拋比佢

N仔0.08，上$1有機了

in out in out in out

準備跌落去

tsla 番生了

同一分鐘係咁玩in out in out

淆底

Never short Tsla

binance launchpool 今日新上場banner ALICE

1.15->1.26->1.15 玩緊咩

Arkk仲係115

如果真係呢個聽日跌返200

n仔 多謝許生 可以m記加大

嚇死我咩
以為升好多
減持等緊2230

多謝許生，0.01 入左1000u 0.08袋左8000u
我會捐錢
走人先，祝弱智派聽日千升

期待佢財自之後可以喺度威下

tsla fomo了

一定係bot啦，好癲，每分鐘都不停in out，每次賺0.x bnb
究竟咩原理？！

Arkk 115

許sir 好撚勁

今次只係回調, 妄想好似上年3月咁跌既都係發緊夢

莊家撚股，完全唔睇基本面

原來得返1蚊

我夠知啦

跌得深過3月

無人拋 我好寂寞😟

gvVALUE-B price
$4.84

仆街突然醒起買咗未放

比我蛋更傳奇

勁撚到

真係等睇操作學野
未試過咁近距離見到莊家盤

但係最後係咪會劏埋我地

完美做到唔互割，守住個價伏韓仔

譚仔加餸唔得嘅？咁鍾意m記

咁佢一定最威啦
賭俠都係賭自動有potential
佢搵匡智幫佢發達
宣明會

SH緊 上0.1先啦屌

一定啦
不過唔知佢點做到

今次嘅成功 係為下一次做莊家嘅準備

Pancake 幾時有孖展抽ipo功能

好心睇高啲啦
0.1 ATH一半都冇

而家先高追咪劏到
一早入定咪跟佢炒上搵錢

佢有上呢度?

ath double最少0.5啦

搭VENUS囉

諗諗下我玩西巴都賺咗過千u 應該都係靠佢一直托住

有掛
好地地好難識匡智

大莊許生個名都aim 1蚊啦

我蛋係waterfall度冇大transaction 但一下95跌到落85 唔識升出GG2會唔會上得返

有，呢到其中一個人

ATH擺明盲搶出嚟wor
今晚0.1 聽日上exchange就唔止啦

其實又真係，明明當時一開波ATH都0.2x，而家仲會上韓仔交易所，點諗都睇高價啲

吓 邊個

有冇人farm緊種子

連登仔都推到0.28
依加真正開始多人玩1蚊真係唔成問題

我記得我好多個post之前po過許文彪gif

經metamask一早用到

D錢鎖左係BnB cake
聽日完左ipo 蛋就會升

其實MDA 個價幾穩....

係seeds個價無底

無計，有單池只會比人dump

炒到5蚊都得啦 diamond 💎 hand

好妹

但講到尾都要睇佢有咩NFT
佢之前咩time果d真係好柒

N仔第二位條友都增持左

有時太快佢地會無左中間啲transaction

N仔爆了

1030都黎緊，說好的bjoy呢？

等多十分鐘

Watch 都上到20。。。。

唔跌當升
即刻追
全倉USDT緊

幾時抽？

free money都唔賺?

邊個

聽日

等到訓著

Belt? 驚有其他miss 左

全倉USDT
分注買好d

好戇鳩呀🤣啲人一走啲貨即刻俾人接，啲錢送出去俾人賺，見N仔第二位即刻買多成萬2粒

幣災或許會遲，但從不缺席

頭先插左落57好似

係呀

第一水 277個時高追左合約🤦🏼‍♂️

1030過山車準備出發

許生即刻講多謝

Auto 個波幅都夠食飽

shake out the weak hands!

唔酒既就坐穩啦..

可能係爆上290

我BNB均價140 唔洗走

有幾多

又話有midnight blue card 唔洗stake 錢既

277高追

等N仔落到0.0599就加貨

27萬增持到28萬粒

冇咗棍？

滅世棍呢....

想知係邊到有得睇？

乜事都冇 完！！

Dklm
一開市睇住𧋦股total day change 瘋狂減少

納DEE都穩
無事了

咁係代表升定跌

新會然

班美國佬廢到韮菜都唔識割...

上前高呀!!!

殺熊未

向上突破=升
向下突破=跌

係西巴個網，N仔下面開張Contract 睇，其實成堆傻仔放貨俾人接

成個巴西tg都係香港人

咁我61就加

無料到既
美國佬

要棍呀

全部連登仔

成班痴撚線

仲諗住等佢棍完入貨

TG 開場已經有一堆連登仔喺到幫佢搵bug 同打氣

有冇tg link

慳番

西巴真係好傳奇🤣

冇棍，入貨攞去farm算

但係見連登仔咁興奮好驚歷史重演
利申: 入咗4粒BNB齊上齊落

8 仙放左 依家6仙入唔入返好

入

今日支棍係近兩星期最細力

BNB 都有少少棍
我粒包向上棍

啲貨俾好多大戶係低位吸納左，頭幾位全部揸2，30萬粒，而家全部都只能幾千幾千咁玩

聽日見證SQ

D大戶咪就係一開始比人割嗰批，你地仲敢入場搏佢地煮重返你米

許生開咗好多個wallet 分散投資你搵唔到佢出嚟

同一個post出幾次口術
佢想變elon musk?

食屎狗乎?

痛失財自機會.....

大家咁話

請問trust wallet轉bnb返去binance係咪入返binance個bep20地址？

我1仙入

894粒財自唔到麻🤣

我1毫3仙入

你重farm 緊

我都有

走晒啦一早，果時farm咗唔知幾多萬粒日日dump

呢個pool 係n仔同bnb
25k n仔當時係幾多粒你自己計

重好講
我0.007入

單pool果期黎，無開farm就走咗

佢鳩up咩呀

咁橙
當時c仔幾錢

D美國佬一起身就dump金條
佢地訓左又上番1100

老嗅雞幾時至行架

Bsc
未玩啻你最好試射0.1粒先
反正gas 唔貴

Bitcoin / Crypto 集中討論區 （140)

mdg準備延長鎖倉期到半年

今日爆post爆好快

FTT 今朝睇好似 31

個市個悶就勁快爆POST